真曼聯球迷不離不棄摩連奴全力支持集氣區

在上帝以及今天來到這裡的眾位見證人面前，我願意以你 摩連奴 作為我們的合法領隊。從今時直到永遠，無論是順境或是逆境、富裕或貧窮、健康或疾病、快樂或憂愁，我將永遠愛著您、珍惜您，對您忠實，直到永永遠遠。

反摩=假獌

希望各曼迷堅強面對

gchi

3比1，你知道這個比分意味著什麼嗎？意味著我有3個英超冠軍，而柏歷連尼只有1個！Respect Respect Respect!

十卜

咁都諗到 ching真曼

千錯萬錯都係木狗錯

少少錢都拎唔出黎買世界盃第一後衛

其實今場獌踢得好好好好好好好好

好撚好笑呀 屌你垃圾獌

永續摩佬

之後長注獌狗對家

Rxxxxxx

Umtiti

鍚返 親親Daddy😘

1. H.Maguire
2. 路夫雲
3. 華拉尼

英軍新肥西

yes, 隊長位